其實D液態mon 貼係真係假？

見到網上有D地方賣D查上去
等佢乾之後就用得既mon貼
係真係假？

有真有假

有無毒？
點移走張貼？

假，mon 貼係固體

冇得移走，聲稱會滲透入塊玻璃度，令玻璃嘅硬度去到9.9H，防爆防刮。 Rayma 最近有介紹過。

信則有
不信則假

信完之後又爆左都係假

廣告嚟㗎

納米科技

愚人節野黎 點解仲咁多on9仔信
咁都防爆 我外射你老母都大肚啦

今時今日仲有人信液態mon貼先on9

仲要搽完之後試下用界刀刮下唔花，你究竟知唔知實際係塊玻璃發揮到作用多過塊玻璃

搽下就有咁既硬度，啲廠仲洗鬼用玻璃咩

Gimmick 野
你當防塵
但防爆就不了

用開氣態mon 貼，360貼包圍住部機好正

換唔走塊mon貼，咁同爆mon有咩分別？
我用mon貼就係為左刮花可以換

其實個結局就係貪平買一枝，之後搽完過幾日就有兩三條痕

1個月或者有效
好快會慢慢甩左無效

好似貼左張保鮮紙咁 好柒 不了

所以我只用玻璃貼 佢貴得有道理

而家玻璃貼仲邊度貴呀

買貴玻璃貼個班又係on9

玻璃貼都有分靚同唔靚嘅
Cheap個啲轉個頭崩左都試過

拎去沙灘插下沙唔花就話好野喇

以前出機送咩防水塗層 個sales 話連叉電位同插頭都防到水 我都半信半疑

國王的新衣
自己google check 汽車鍍膜，同一種成分SiO2 幾十蚊一大支，去到手機步就賣破2, 3百 一兩滴(暴利)
SiO2 二氧化矽本來係分子結構(好細)，納米係單位

果點拍條片用鎚仔啪落去都唔爛既貼，仲假